社會信用評分系統-長輩圖

拋磚引玉

期待咗好耐終於有

琴晚同老母講仲要唔理我，今日瘋狂send比佢先

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

全力抵制以下廣告商，直至撤廣告

記得入去FB嬲

集中火力
1. 美贊臣
2. 維特健靈
3. OLAY
4.嘉頓
5.Friso美素佳兒
6. Hipp喜寶奶粉
7. 牛欄牌
8. Expedia
9. Trivago
10.
11. 幸福傷風素
12. 嘉士伯
13. Pizzahut
14. Lipton
15. 雀巢能恩
16. 喇叭牌
17. Biore
18. Pantene
19. 李健駕駛
20.CLARINS
21.雪花秀
22. 因航
23. 依視路
24.碧蓮
25.雅蘭床褥
26.foodpanda
27.保心安
28.TS 防脫髮
29.養心殿
30.澳門銀河
31.HKTV mall
32. Johnson’s
33.錢家有道
34.馬伯良
35.森田藥莊
36.惠康
37.超級能恩
38.D2 Place
39. 信諾保險
40. 安信兄弟
41. 李健駕駛
42. 琥珀教育
43. 森下仁丹
44. 榮華月餅
45. 清熱酷
46. 小林製藥
47. ILLUMA奶粉

簡體版

絲打請問可唔可以借黎貼去連儂場俾班廢老睇？

歡迎至極

多謝絲打